有啲咩事明知輸緊死緊都會照衝？

你可以去到幾盡

運動場上呢d叫「體育精神」

個套穿咗個陣

如果要打杖 你地會唔會衝

會...向後衝